{
  "id_query": "29517793",
  "total": 17259,
  "total_current": 200,
  "max_score": 57.82468,
  "origin_question": "Ram của IPhone 6 hiện nay có đủ với các tựa game nặng pubg không",
  "hits": [
    {
      "score": 28.463993,
      "id": "27757288",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram của em này có 1GB à vậy có chiến đuọc các game nặng ko ( liên quân, PUBG )",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi tốt các game trên nên bạn yên tâm nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.718819,
      "id": "29513939",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv iphone 6 có thể chơi được các tựa game đồ họa nặng ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin game bạn chơi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.025068,
      "id": "27013536",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có cân đc game PUBG mobile alsphat 8 cũng như các game nặng khác đc không QTV.",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn đáp ứng được yêu cầu của các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.955881,
      "id": "27213190",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có thể chơi mấy tựa game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi được những tựa game nặng như Liên Quân, PUBG Mobile, Asphalt 8,... bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.740396,
      "id": "25566893",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là: bây giờ dùng iphone 6 có thể chiến ngon các tựa game 3d khá nặng như : pixel gun, alpha 8 đc k ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi tốt các game này bạn nha, khi cơi bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt và tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.16657,
      "id": "30997577",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi các tựa game nặng như pupg, free fire, liên quân, asphal 9 còn tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi các Game trên ổn ở mức đồ họa thấp anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.637415,
      "id": "31220352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi nha : ip6 có chơi mượt đc các game nặng như pubg , liên quân ...",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì cấu hình điện thoại này có thể chơi liên quân tương đối mượt, còn PUBG thì có thể hơi chậm lag anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.471203,
      "id": "31071751",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có thể chơi tựa game PUBG mượt mà không giật lag không ạ?",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi mượt Game PUBG ở mức đồ họa vừa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.864817,
      "id": "28259955",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi những tựa game như pubg mobile,   rules of suvaival mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy chơi tốt các Game trên khi bạn để ở mức đồ họa vừa phải bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.552065,
      "id": "20876037",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có ram 1gb mà rất mượt máy có thể chơi game nặng ko như các máy android khác",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.459137,
      "id": "27392816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình mạnh ko anh có thể chơi tốt các game nặng hiện nay ko nếu so vs chip helio P60 của F7 thì con chip nào sử dụng lâu dài không chậm",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì máy Oppo F7 có CPU mạnh hơn và sử dụng chơi game tốt hơn bạn nha, còn ổn định thì máy Iphone 6 cho hiệu năng sử dụng ổn định hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.428934,
      "id": "21253978",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1 GB chơi nhiều game nặng có đủ hk ạ. Em sợ tải rồi máy yếu và chậm.",
      "answer": "Chào bạn, RAM 1GB trên iPhone đủ cho bạn chơi các game vừa và nhẹ mượt mà do được hệ điều hành iOS tối ưu nên 1GB RAM cũng rất mạnh bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.846922,
      "id": "19887302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ram 1gb chiến game hạng nặng đc không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn chơi game nặng nào để mình kiểm tra cho bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.977718,
      "id": "31511709",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi các tựa game nặng 3D đòi hỏi cấu hình cao như PUPG hay Asphalt 9 hay liên quân ko ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy chơi được khá tốt các game này ở cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.63334,
      "id": "19883374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv,Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game nặng vẫn có giật lag nhưng hạn chế hơn so với các máy Android bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.53596,
      "id": "18170984",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi, với Ram 1 g của máy mình có thể cài được đồng thời các ứng dụng như facebook, messenger, zalo, instagram, facebook, twitter không. Mình sợ không đủ?",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 sử dụng hệ điều hành iOS tối ưu tốt, nên với RAM 1GB vẫn đáp ứng bạn dùng các ứng dụng mạng xã hội theo nhu cầu bạn tốt nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.527428,
      "id": "31723878",
      "field_search": "question",
      "question": "RAM 1GB thì khi chơi game có cần phải shut down các apps khác không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp chơi game còn tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag anh nhéNên với các game nặng thì anh nên đóng bớt ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.430717,
      "id": "28917735",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có thể chơi dc các game như pubg mobile ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 có cấu hình chơi được tốt game PUBG Mobile bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.168947,
      "id": "21135158",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có đủ chơi game liên quân và chiến thủy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối ổn định bạn nhé! Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.052738,
      "id": "26573948",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1g đủ có thể đáp ứng được 20 loại game k ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 RAM 1GB vẫn đáp ứng được các Game đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.048477,
      "id": "21099462",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime với iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng mượt lâu dài vậy",
      "answer": "Chào bạn Quốc,Trường hợp này bạn nên chọn mua iPhone 5s để chơi liên quân và các game nặng khác được lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.714163,
      "id": "23436612",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 với sony xperia xz thì con nào chơi game nặng mượt hơn vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm XZ có cấu hình cao hơn nên sẽ chơi game mượt hơn đó anh nhé, không biết là anh muốn mua sản phẩm nào rồi bên em hỗ trợ anh ngay nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.619177,
      "id": "21293175",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giưac samsung a5 2017 với iphone 6 32gb máy nào cho khả năng chơi liên quân và các game nặng mượt lâu dài hơn",
      "answer": "Chào anh Quốc,Nếu so về cấu hình thì Iphone 6 thấp hơn nhưng do tối ưu tốt về hệ điều hành nên khả năng chơi game trên Iphone 6 tốt hơn A5 2017 anh nhé, có thể chơi được hầu hết các game và ít giật lag. Sử dụng lâu dài chơi game vẫn mượt, còn với A5 2017 sử dụng lâu dài chơi game không được mượt như lúc đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.599289,
      "id": "29059873",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này chơi game nặng được ko?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.568335,
      "id": "32139303",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình muốn mua 1 smartphone chuyên dùng để chơi game vs tầm giá khoảng 7 triệu. Nhưng mình thấy iPhone 6 bản 32g này đã ra mắt khá lâu cộng với con chip Apple A8. Nếu mình mua về thì mây có đáp ứng được những tựa game 3D nặng hiện nay. Điển hình như liên quân mobile chẳng hạn. Máy có thể chơi mượt khi mình bật cấu hình lên mức cao nhất không ạ? Mong phản hồi ạ",
      "answer": "Chào anh ,iPhone 6 vẫn chơi được Liên quân với cấu hình cao nhất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo thêm  cũng có thể đáp ứng được yêu cầu của anh ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.27967,
      "id": "27724110",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa iphone 6 ram 1gb với samsung galaxy j7 ram 4gb thì dòng nào dùng ok và chơi game lướt web nhanh hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại Samsung Galaxy J7 nào để mình giúp bạn được tốt hơn nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.166924,
      "id": "17808087",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV so sánh dùm em về camera, khả năng chơi game nặng của iphone 6 và iphone 5s ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Khả năng chơi game và camera của điện thoại iPhone 6 đều tốt hơn điện thoại iPhone 5S do cấu hình cao hơn và công nghệ xử lý camera cao hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.044896,
      "id": "26467725",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi:Giá iPhone 6 puls với iphone 6 hiện nay cử nhiêu vậy. Ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 7.990.000₫ anh nhé. Còn với sản phẩm iPhone 6 Plus hiện bên em không kinh doanh, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.997042,
      "id": "23863227",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 chỉ có 1gb ram vậy có đủ ko ạ???",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể nhu cầu sử dụng của bạn để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.994578,
      "id": "28850681",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chơi lien quan voi cấu hình max seting  với game free fire max seting vs pubg có Được ko có hiện tượng lag ko ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn chơi liên tục thì vẫn có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.875066,
      "id": "32166488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ngoài màu đen ra còn màu nào khác không và chiến các tựa game như PUBGM, Liên Quân Mobile maxsetting ko",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB chơi các tựa game trên mức đồ họa trung bình là mượt mà, mức max setting là có giật lag anh nhé. Điện thoại này bên em hiện chỉ còn kinh doanh màu Vàng Đồng thôi ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.850593,
      "id": "23447863",
      "field_search": "question",
      "question": "cấu hình iphone 6 chơi game nặng mượt k ad",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình iphone 6 hiện tại vẫn chiến game phà phà do apple tối ưu cực kì tốt sản phẩm của họ, ngoài ra máy còn mỏng nhẹ nên chơi game thoải mái, có điều máy có màn hình hơi nhỏ và pin hơi yếu nên chiến game không đã lắm ạ, anh có thể cân nhắc thêm vì khi đặt online sản phẩm trên anh sẽ được hỗ trợ giá giảm online nên rất đáng chọn trong tầm giá này nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.712579,
      "id": "24519283",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này chơi đc các game 3D cấu hình khủng không ? có giật lag gì không ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tên game bạn muốn sử dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.662935,
      "id": "23381807",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1Gb lên Ios moi nhat có thấy nặng hk",
      "answer": "Chào anh,Em chưa hiểu câu hỏi của anh lắm ạ. Không biết anh cần bên em hỗ trợ gì vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.624952,
      "id": "30776254",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi đc game pubg ko ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể chơi được game với cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.615662,
      "id": "23270915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iPhone 6 chơi game ngon k khi ram có 1GB",
      "answer": "Chào anh !  Theo em trải nghiệm thì sản phẩm vẫn chơi được game ổn định anh nha, đối với riêng game nặng thì anh cũng vẫn có thể chơi tuy nhiên thì sẽ không mượt hoàn toàn ạ. Hiện sản phẩm đang có chương trình giá rẻ online đó ạ. Nếu được anh có thể nhanh tay đặt hàng sản phẩm để được hỗ trợ mua hàng với giá khuyến mãi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.481565,
      "id": "28604512",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo f7 64gb thì máy nào chơi game mượt hơn ad đối với 1 số game nặng",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 32GB và OPPO F7 đều chơi Game rất tốt , tuy nhiên cấu hình của OPPO F7 có phần đáp ứng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414446,
      "id": "26644286",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 còn có thể chiến các game nặng như liên quân..... Trong thời gian khoảng 1-2 năm tới k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối mượt và ổn định bạn nhé! Bạn nên kết nối mạng ổn định để trải nghiệm game tốt hơn nha  Với các game nặng khác thì tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.31208,
      "id": "29930279",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải và chơi pubg được không",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB tải và chơi game PUBG được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.093325,
      "id": "30669940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình đủ chiến PUBG kh ạ,Cấu hình đủ chiến PUBG kh ạ",
      "answer": "Chào anh , Cấu hình của điện thoại này đủ để chơi game PUBG Mobile anh nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.786077,
      "id": "31645769",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game nặng còn ổn không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.783771,
      "id": "20315220",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi, với ram 1G thì máy có tải được nhiều ứng dụng nặng không từ 400mb trở lên. Và liệu có bị lag k vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.716063,
      "id": "20250074",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có dán kính cường lực sẵn ko và cấu hình ra s, có chơi liên quân hay các game nặng đc k?",
      "answer": "Chào anh NhânRất tiếc hiện sản phẩm này không được tặng kèm miếng dán cường lực anh nha. Máy có thể chơi được các game như Liên Quân khá tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.697432,
      "id": "26238351",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này ram chỉ có 1 gb vậy có chơi PUBG dc k a ? Max cấu hình hd dc k a ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì cấu hình máy có thể đáp ứng được game, tuy nhiên nếu max cấu hình thì có thể xảy ra chậm lag bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.55164,
      "id": "28163446",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi max settting game PUBG liên quân. modem combat ko ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.537048,
      "id": "21102007",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime và iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng khác được mượt 1 cách lâu dài không ad",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì iPhone 5s có hiệu năng chơi game ổn định hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.530213,
      "id": "29325720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi con nay choi game lien quan va pubg duoc ko vay",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này có thể  đáp ứng được game nhưng nếu ở môi trường nhiều người chơi cùng lúc, hoặc mạng không ổn định thì có thể xảy ra tình trạng hơi giật, lag bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.336187,
      "id": "28340605",
      "field_search": "question",
      "question": "1GB có chơi được game nặng ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Với iphone 6 thì máy chơi các game nặng vừa phải thì vẫn ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.324685,
      "id": "22044246",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bh có thể chiến các game trên appstore k ad",
      "answer": "Chào anhIphone thì mỗi dòng sản phẩm đều được tối ưu hoá tốt với ứng dụng trên App Store nên máy có thể chơi tốt các game nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1908045,
      "id": "28441038",
      "field_search": "question",
      "question": "\"Nên mua xiaomi redmi note 5 hay iphone 6 để chơi game nặng",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì hiệu năng chơi Game khá tương đồng nhau bạn nha. Tuy nhiên, xét về trải nghiệm chơi Game thì Xiaomi Redmi Note 5 sẽ nhỉnh hơn với màn hình lớn hơn và Pin dung lượng cao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.056145,
      "id": "23788538",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ khả dụng của iphone 6 32gb là bao nhiêu ? như vậy có đủ dùng không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nên mình không thể nòa biết được bạn nhé. Tuy nhiên với nhu cầu sử dụng bình thường như đối với mình là rất thoải mái rồi đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.000801,
      "id": "27395761",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình máy có chơi được game nặng hiện nay ko  Sài lâu về sao thì máy có hiện tượng chậm máy hay giật lag ko  Em cần 1 máy sử dụng lâu dài về sao mà ko bị chậm",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình máy sử dụng vẫn chơi tốt các game hiện tại và dùng máy mượt với ổn không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9352455,
      "id": "24127223",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng có lang k ad",
      "answer": "Chào anh LâmĐiện thoại iPhone 6 32GB cho khả năng chơi game khác tốt đó anh. Với các game nặng thì máy cho hiệu năng ở mức trung bình chứ không thật sự xuất sắc anh nha. Khả năng bị lag là ít ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.888508,
      "id": "26251783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , ip 6 plus của E chấm antutu có 60k , chơi game lâu lâu có hiện tượng giật lag, có khắc phục được không ạ?  Với viền nút home của e bị trốc keo, tgdd có dán lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha, về phần viền máy bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.877483,
      "id": "25178592",
      "field_search": "question",
      "question": "Vs iphone 6 hiện tại, nếu so sánh ip6 vs các dòng điện thoại android trong cùng tầm giá thì về nhu cầu chơi các game đồ họa 3D thì ip6 có xử lí tốt hơn hay bằng các máy android cùng tầm giá không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn so sánh với dòng điện thoại Android nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.874782,
      "id": "19150364",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng như Liên quân hay alpha 8 có lag không ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.858145,
      "id": "29748800",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình iphone6 32gb này có chơi tốt tựa game CSR2 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì game này khá nặng nên khi chơi có thể hơi chậm lag trên iphone 6 bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.852556,
      "id": "27120153",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp mình hiệu năng chơi game của iPhone 6 và lg g4 với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại LG G4 sử dụng Chíp Snapdragon 808 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.744752,
      "id": "19869751",
      "field_search": "question",
      "question": "Với ram 1GB thì chơi Liên Quân có bị giật lag nhiều không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Với nền tảng IOS 1gb ram vẫn đáp ứng rất tốt các nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay cũng như chơi game vẫn mượt mà bạn nhé. Thông tin đến ban.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.719526,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.704557,
      "id": "29847104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 ram 1 GB choi game voi câu hinh manh co anh huong voi may ko;  voi ram 1 gb co đây bô nho ram ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết là anh cần chơi game gì với máy vậy, để bên em kiểm tra giúp anh nhé. Và Ram 1GB của máy thì nếu anh không có sử dụng nhiều cũng sẽ không có nhanh bị đầy đâu nha.Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.605504,
      "id": "18260107",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ve phần live stream game liên quan vs ram 1gb cua máy co dap ứng đủ độ muot ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình kết nối với mạng wifi ổn định thì máy có cấu hình đáp ứng được nhu cầu sử dụng của bạn được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.56973,
      "id": "28367847",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game nặng đc ko a",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.542804,
      "id": "21360992",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi ram iphone 6 32 gb xài có hết không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có Ram là 1GB, nên nếu bạn cho máy chạy quá nhiều ứng dụng cùng lúc thì Ram sẽ nhanh chóng đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.535646,
      "id": "26237108",
      "field_search": "question",
      "question": "Có pin iPhone 6 chính hãng không vậy các bạn?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chưa kinh doanh sản phẩm Pin đi kèm thoe máy anh nhé. Anh vui lòng liên hệ Trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.512653,
      "id": "17530434",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ram 1gb của iphone 6 32gb chạy tốt k ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Iphone ram 1GB đủ khả năng cho mình chiến các game và ứng dụng ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ gọi lại tư vấn rõ hơn cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.50969,
      "id": "18762434",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 32g với xiaomi redmi note 4 máy nào chiến game hạng nặng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Theo em tham khảo thì sản phẩm iPhone 6 32GB sẽ có thể hỗ trợ anh chơi những game nặng tốt hơn, mượt mà hơn nha anh, Anh có thể đến trực tiếp Thegioididong.com để được hỗ trợ trải nghiệm sản phẩm và chọn cho mình sản phẩm phù hợp anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.50906,
      "id": "27566237",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game nặng mượt ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.506785,
      "id": "29425387",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với thời điểm hiện tại thì 6 và 6 plus còn có thể chơi game tốt ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ 2 điện thoại này cấu hình vẫn còn khá cao nên chơi game rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.505205,
      "id": "20090761",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB chính hãng phải không  shop giá hiện nay là bao nhiu",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB được kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com 100% là hàng chính hãng anh nhé. Hiện tại sản phẩm này đang có giá 8.990.000₫. Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403828,
      "id": "27498904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao hiện nay có những con máy ở phân khúc tầm trung có ram 3 hoặc 4 gb rom 32 hay 64 gb camera trc sau đều từ khoảng 5 đến 20 MP , thông sô hơn hẳn iphone 6 . Mà con iphone 6 lại có mức giá khá bằng với cái con máy khác của Oppo samsung huawei v.v.v",
      "answer": "Chào anh Hiện mỗi hãng có thế mạnh riêng của mình anh nhé. Với iPhone 6 thì thế mạnh của sản phẩm là cấu hình ổn định lâu dài với hệ điều hành IOS anh nhé, mặc dù camera của hãng có độ phân giải thấp nhưng vẫn cho các bức ảnh chân thực,chất lượng ảnh khá là tốt chứ không quá thua kém so với các hãng khác anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.398785,
      "id": "21162649",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nên mua iphone 6 hay samsung j7 pro để load game nhanh và chơi game nặng ạ",
      "answer": "Chào bạn !Với nhu cầu chơi game của bạn thì bạn có thể lựa chọn Điện thoại iPhone 6 32GB để load game nhanh và chơi game nặng tốt hơn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.344853,
      "id": "23657431",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.,Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này thì anh có thể chọn gói 6 tháng gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, nếu anh muốn trả đủ hết sau 1-2 tháng thì có thể thanh lý hợp đồng nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hố sơ ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.322462,
      "id": "17865339",
      "field_search": "question",
      "question": "sao cái máy của mình lại không nhận sim nhỉ . thử đủ các sim rồi . mấy bữa trước dùng vẫn ổn mà )",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.305312,
      "id": "18150931",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi asphalt high hay các game đồ hoạ nặng có giật ko , trả lời cụ thể về hiệu năng nhé đừng có tl chung chung",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì có thể chơi Game Asphalt 8 ở mức đồ họa cao nha. Và máy có thể đáp ứng các Game nặng hiện nay với mức đồ họa trung bình khá bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.282043,
      "id": "29989655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chưa xài iPhone lần nào mà nghe nói iPhone chơi game mượt lắm đúng không ad mà iPhone 6 này OK không ad thấy ram yếu wa",
      "answer": "Chào anh iPhone đáp ứng chơi Game mượt mà , iPhone 6 RAM thấp nhưng được tối ưu tốt nên vẫn chơi Game mượt , ổn định anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.236679,
      "id": "28169502",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone Chơi PUBG mobile mượt không , có chỉnh HD được không ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi được PUBG tốt ạ, và có thể chỉnh được HD ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.231756,
      "id": "28615912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 chơi đc game nặng như BUG,LIÊN QUÂN,ASPHANTS 9 .. ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình khá, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nha. Để có thể chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định để quá trình trải nghiệm game ổn định và mượt mà hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.220943,
      "id": "21820381",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g sao ram có 1gb nhỉ. Có khuyến mãi gì không nhỉ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng RAM là 1 GB ạ. Điều này do nhà sản xuất thiết kế ạ.Khi mua từ nay đến 30/9 anh sẽ được Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.170601,
      "id": "28539423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình xem tất cả các dòng máy oppo hiện nay dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo các sản phẩm Oppo  bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.124112,
      "id": "27430097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32GB ram có 1GB thì có bị lát khi lướt web hay chơi game ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với nhu cầu của anh thì máy vẫn hỗ trợ anh tốt, sản phẩm trên còn hỗ trợ rất mượt mà nên anh đừng quá lo lắng về vấn đề này mà chọn mua cũng như sử dụng sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.081879,
      "id": "28254815",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tất cả các của hàng TGDD còn hàng iphone 6 32g tronng hộp không vậy QTV ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể yên tâm anh nhé, sản phẩm này ở tất cả các chi nhanh bên em đều ở trong hộp và còn nguyên seal anh nhé, anh có thể yên tâm ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.069077,
      "id": "32307330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb giá hiện nay nhiêu vậy ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm đang có giá 6.990.000₫ ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.054141,
      "id": "30239589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cemera trước. Của iPhone 6 có 1.2 MB mà sao cua oppo f9 25mb 2cai giá cũng ngang nhau mà pin và bộ nhớ với ram iPhone 6 điều thua là sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ vấn đề này thì là do thiết kế của mỗi hãng thì sẽ khác nhau thôi anh nhé. Anh thấy sản phẩm nào phù hợp với mình thì có thể chọn sản phẩm đó nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.011417,
      "id": "28703365",
      "field_search": "question",
      "question": "E có tầm 7tr trở xuống nên mua điện thoại nào chiến game tốt LQ với PUBG ngon. Chụp ảnh tốt đi",
      "answer": "Chào bạn,Mức giá này thì bạn có thể chọn máy  để sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.001229,
      "id": "31885413",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone vô chơi game pubg nó bị đứng máy hoài v ạ",
      "answer": "Chào anh,  Dạ có thể do lỗi xung đột nên anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.953579,
      "id": "18326067",
      "field_search": "question",
      "question": "CÁI IPHONE 6 NÀY CÓ DỄ BỊ CONG KHÔNG CÁC BẠN ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh sử dụng cẩn thận nhẹ nhàng và đúng cách thì sẽ không bị cong nha anh.Chai sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.84375,
      "id": "19363869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 này với huawei gr5 2017 nếu chơi game nặng cái nào mượt mà hơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.836762,
      "id": "29593449",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi 5 plus và iPhone 6 con nào chơi game nặng mượt hơn đồ họa tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.772669,
      "id": "26536750",
      "field_search": "question",
      "question": "tải game nặng GB quá sao này máy có bị sao kh ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tải game nặng cũng không ảnh hưởng gì đến máy cả nên bạn yên tâm nhé .thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.772669,
      "id": "19634474",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân fb zalo có ổn ko qtv  .. Vs mấy game nặng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được các ứng dụng và game bạn đề cập nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.760806,
      "id": "26512449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có thể tải dc nhìu game nặng k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể tải và chơi được nhiều game nặng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.722996,
      "id": "25847869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con Iphone 6 với samsung J7 pro thì cái nào onl face, chụp hình,xem phim, nghe nhạc vào youtube và chơi vài game không quá nặng thì cái nào hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 sử dụng Chíp Apple A8 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn và đáp ứng tốt như cầu sử dụng trên của bạn, và máy chụp ảnh đẹp, màu sắc tươi, nét hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.666285,
      "id": "25794186",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi GPU iPhone 6 vs GPU adeno 510 cai nao choi game nặng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì GPU PowerVR GX6450 có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.64681,
      "id": "31805410",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy ram có 1G thế liêu chơi game nổi k",
      "answer": "Chào bạnDạ bạn cho mình xin thông tin game bạn chơi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.618118,
      "id": "27709938",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iPhone 6 so với  f7.ram iPhone 6 là  1g còn  f7 là  4g.nhưng  ko biết  ở  hàng  đằang cấp  như  iPhone  thì  sẽ  hơn  những  dòng  khác  ram nhiều  hơn  ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tuy ram thấp nhưng với hệ thống IOS được quản lý khá tốt, máy vẫn cho xử lý đa nhiệm khá ổn và mượt đó ạ; chip xử lý của máy cũng đáp ứng tốt với các ứng dụng, game nặng hiện nay bạn nhé; phần chênh lệch mình nghĩ là cần qua một thời gian sử dụng nữa, do 2 máy chạy hệ điều hành khác nhau nên mình chưa đánh giá ngay được- mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.607597,
      "id": "30597446",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1gb choi game ntn vay mn",
      "answer": "Chào chị , Dạ cấu hình máy chơi game rất tốt ,mượt , ổn định chỉ là RAM thấp nên chạy đa nhiệm không được nhiều ứng dụng chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.56965,
      "id": "30476349",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi chơi PUBG thì có xảy ra hiện tượng giật lag j k vậy, nên để cấu hình nào là mượt nhất",
      "answer": "Chào anh Khi anh chơi Game trên liên tục thì vẫn có tình trạng giật , anh nên chơi ở mức đồ họa thấp nhất anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.54493,
      "id": "28142709",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb chứa được nhiều ứng dụng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm trên có thể cài được nhiều ứng dụng và ram 1gb của máy cũng đủ để chị có trải nghiệm tốt mượt mà vì apple tối ưu ram là cực kì tốt, nên chị yên tâm chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.451212,
      "id": "19535747",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và iphone SE máy nào chụp hình đẹp và chơi game nặng thì nên chọn máy nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sản phẩm iPhone SE 16GB có hiệu năng cao hơn nên đáp ứng yêu cầu chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.451011,
      "id": "19919450",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể chơi nhưng lọai game nặng như liên qân đc khôg",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm có thể chơi được Liên Quân tốt chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.437105,
      "id": "28678642",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 dùng các ứng dụng văn phòng,zalo,fb,... không chơi game thì xài 2 năm ổn k qt v ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy vẫn đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của bạn trong khoảng thời gian tới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.422941,
      "id": "28278713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình các mẫu cục sạc dự phòng cho iphone 6 với nha",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo sạc dự phòng cho iPhone 6 tại ạ!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.388587,
      "id": "28548754",
      "field_search": "question",
      "question": "Các sp của apple khôi phục cài đặt gốc nhiều lần có sao không ? Có bị lỗi phần mềm của máy không ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì bạn khôi phục cài đặt gốc nhiều thì không có sao, không có bị lỗi phần mềm nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.382673,
      "id": "25739696",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngà 10-12-1998 đến  nay có đủ điều kiện trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.291395,
      "id": "28464971",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho Em Hỏi Nếu Ram 1GB trên iphone 6 thì có thể chạy mượt không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm tuy Ram máy chỉ 1gb nhưng máy sử dụng khá mượt và ổn bạn nha, do hệ điều hành của máy tương thích khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.282885,
      "id": "23447832",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi nặng mượt k ad",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có cấu hình mạnh mẽ nên chơi game nặng rất mượt mà ạ, anh yên tâm sản phẩm có cấu mạnh và được tối ưu với hệ điều hành nên đảm bảo là máy chiến được hầu hết các game nặng hiện nay, sản phẩm trên rất đáng chọn trong tầm giá, anh cân nhắc chọn sản phẩm vì hiện sản phẩm đang có chương trình giảm giá khi đặt hàng online nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.267163,
      "id": "21853653",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá ipone 6 hiện nay là bao nhiêu bạn   ,Giá ipone 6 hiện nay là bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có giá 8.990.000₫ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.254469,
      "id": "24736036",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có các màu nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này tại Thegioididong.com  chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.247975,
      "id": "21948941",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 test hiệu năng chơi game với iphone se cái nào hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone SE sử dụng Chíp Apple A9 có hiệu năng xử lý mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.23228,
      "id": "18171272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nên mua iphone 6 hay 6s, mình thấy 6s trội hợn về ram cũng như cấu hình..nhu cầu của mình là đọc báo, xem phim, dùng mạng xã hội, thi thoảng chụp ảnh. Mình không chơi game bao giờ. ad tư vấn mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6s có cấu hình tốt hơn, đáp ứng được rất tốt nhu cầu sử dụng của bạn nên tốt nhất bạn nên chọn iPhone 6s nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.196819,
      "id": "21137461",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 vào thời điểm hiện nay ios nào phù hợp nhất, dùng ngon và mượt không giật lag",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nên sử dụng iOS 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.131121,
      "id": "20604408",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn chơi tốt nhiều game nặng k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tên game bạn muốn sử dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.128775,
      "id": "24148180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thời điễm này có nên mua iphone 6 không ạ ?? Thấy iphone 10 và 8 , 8 plus ra roi giờ mua iphone 6 có đổi thời k , iphone 6 có đáp ứng đủ nhu cầu game và lướt facebook k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại thì em thấy sản phẩm này vẫn sử dụng tốt trong vài năm tới anh nha. Sản phẩm hỗ trợ lướt web giải trí ổn định và tốt đó ạ. Giá cả cũng hợp lý nữa đó ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.067446,
      "id": "25773316",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thể tư vấn cho em về s5 prime .ram 3gb rom 32gb so sánh với iphone 6 đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện em chưa có thông tin về s5 prime ạ, anh cho em biết rõ hơn về sản phẩm này để em tư vấn anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.033514,
      "id": "24762193",
      "field_search": "question",
      "question": "ram 1g thì chơi game liên Quan ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.018788,
      "id": "24659365",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trong của hàng bán hiện giờ là ios mấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy vào lô hàng sản phẩm bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào lô hàng mới thì có thể máy đã chạy hệ điều hành iOS 11 nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.969324,
      "id": "29877223",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi Iphone không có đèn báo khi sạc pin, không có đèn báo cuộc gọi nhỡ hay có tin nhắn à? Trong các đời Iphone từ truocs đến nay có máy nào có các đèn báo như nói ở trên không?. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc vẫn chưa có máy nào có đèn led thông báo như trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.957792,
      "id": "21857939",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game do hoa cao có ok không bqtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game đồ họa cao phù hợp là rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.957792,
      "id": "19800650",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có chơi được game Gangstar New Orleans hay không",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Iphone 6 này có thể đáp ứng được game này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.948614,
      "id": "27255099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone ram 1G xài có lag đứng máy như oppo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại Ram chỉ có 1GB nhưng được hệ điều hành iOS tối ưu nên sử dụng mượt không hay bị lag nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.921576,
      "id": "26881360",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với iphone 6 con nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là máy iphone 6 đó anh. Không biết anh đang muốn so sánh với sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.921576,
      "id": "26859095",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với Samsung j7+ cái nào tốt hơn chơi game tốt",
      "answer": "Chào anh,Theo em thì Samsung J7 Plus sẽ có hiệu năng tốt hơn nên máy cho khả năng chơi Game nặng tốt và nhỉnh hơn anh nha. Anh có thể ghé hệ thống siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm để có được cảm nhận tốt hơn trước khi quyết định chọn mua anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.848577,
      "id": "27262913",
      "field_search": "question",
      "question": "Pun của iPhone 6 thì chơi game được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này còn tùy thuộc vào hoạt động trên game, kết nối mạng, độ sáng màn hình ... nên rất tiếc không xác định được bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.843035,
      "id": "25630901",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này so với khả năng chơi game So với Xiaomi A1  Con nào tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8420315,
      "id": "28481233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone Ram 1Gb thì có Chạy Tốt Không ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB cho việc xử lý tác vụ nhanh, tiết kiệm năng lượng đối với việc chơi game có cấu hình nặng cũng sẽ rất dễ dàng luôn chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.82882,
      "id": "31009296",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình iphone 6 chơi pubg mobile có mượt ko vậy",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể chơi được khá tốt ở cấu hình thấp anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.828432,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.812748,
      "id": "26820984",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 chơi game cấu hình nặng ổn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi được 1 số game nặng phù hợp khá tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.7658,
      "id": "26687255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin điểm antutu và 3D hiện tại của iphone 6.?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.760428,
      "id": "29902834",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb này chơi được pubgm và asphalt 9 với cấu hình là bao nhiều ạ (ưu tiên pubg) và có giật lag ko?",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi được 2 game trên mức đồ họa trung bình thôi và chơi khá mượt anh nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.758567,
      "id": "25936479",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 nay so voi a8 em nao choi game, luot wep muot hon",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726417,
      "id": "29711808",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 ram 1GB lại mượt hơn ss j7 pro ram 3GB",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này vì hệ thống của hệ điều hành IOS sẽ tối ưu hóa hệ thống nên khi sử dụng sẽ mượt mà hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.704542,
      "id": "17534417",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua 1 cái iphone 6 32gb có đầy đủ tất cả các loại giấy tờ thì lãi suất tính thế nào trả truóc 50%",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh trả trước 50% giá máy thì anh nên góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi đủ 20-60 tuổi, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tốt anh nha! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.695164,
      "id": "21058681",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại ở tgdđ có chương trình trả góp 0% đối với iphone 6 32G khộng ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm này hiện tại không được hỗ trợ trả góp gói lãi suất 0% anh nhé. Trường hợp này thì nếu được anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.66016,
      "id": "28643199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ra lâu rồi.  Không biết chơi game lướt web có nhanh không",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng tốt các yêu cầu trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.636446,
      "id": "28866967",
      "field_search": "question",
      "question": "về sau thì iphone 6 với oppo f7 ai chơi game nhỉnh hơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại OPPO F7 là máy có cấu hình cao hơn nên chơi game tốt hơn bạn nhé. Bạn dùng điện thoại bảo quản, giữ gìn cẩn thận thì OPPO F7 về sau chơi game vẫn rất tốt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.62013,
      "id": "27355325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 2018 rồi có còn nên mua iPhone 6 nữa không tác vụ của em là xem phim , chơi game liên quân , lướt web, facebook........... Với những tác vụ này máy có trụ được từ 3-4 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng tốt nhu cầu trên của bạn nhé, máy có thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.570681,
      "id": "23519395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện tại có còn iPhone 6, 32gb, moi không",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Iphone 6 32GB thì bên em vẫn còn kinh doanh sản phẩm mới chính hãng 100% đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.545563,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 hiện nay chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra bản hệ điều hành cao nhất trên máy là IOS 11.2.5 bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.532859,
      "id": "19991561",
      "field_search": "question",
      "question": "trên facebook có trang tgdd xả hàng iPhone 6, với giá 1triệu đồng cho một ngàn cái đầu tiên,  có phải của tgdd không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có chương trình xả hàng Iphone 6 giá 1 triệu đâu anh nha. Anh cẩn thận với những tin này để tránh bị lừa đảo nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.53228,
      "id": "31832697",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa ngoài của iPhone 6 có lớn không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.515787,
      "id": "21403461",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 của em tải game nó để đang chờ mà trong khi đó em chỉ tải có 1 game đó thôi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.507399,
      "id": "27993673",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone có ram nữa hả AD",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hầu hết mọi dòng máy cảm ứng thì phải có RAM hết anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.504634,
      "id": "20935792",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi ram 1 gp. lieu choi game co on khong ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB chạy hệ điều hành IOS nên hỗ trợ tối ưu phần cứng, ram khá tốt và có thể đáp ứng được nhu cầu sử dụng game nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.481039,
      "id": "25763166",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB chơi game liên quân có bị giật lag hay văng  ra ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 chơi tốt game liên quân bạn nhé. Đó là đối với iPhone thôi bạn nhé, các điện thoại Android khác nếu ram 1GB thì sẽ rất yếu và không chơi được game.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.475805,
      "id": "28846768",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 chơi PUBG kẻ mức độ nào",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chơi tốt Game trên ở mức balanced bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.472202,
      "id": "31238670",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chơi liên quân mobile vs PUBG thì nó lại văng game",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.456178,
      "id": "26707412",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iPhone 6 với Samsung galaxy j7 plus con nào chơi game ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy Samsung Galaxy J7  cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.446706,
      "id": "27493352",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 hay 6 plus với oppo f7 thì máy nào chơi game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với cả 3 sản phẩm này thì chơi game đều mượt và ổn hết chị nhé, tuy nhiên sản phẩm OPPO F7 với RAM cao hơn nên việc chị vận hành game và sử dụng các tác vụ khác nữa có phần ổn hơn 2 sản phẩm iPhone 6 và 6 Plus chị nhé, đáng chọn để cho việc chơi game giải trí hơn đó chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.441706,
      "id": "23702307",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại iphone 6 chơi liên quân max setting có mượt không ak",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì iPhone 6 vẫn có thể chơi được mượt Liên quân mức đồ họa cao nhất bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.438288,
      "id": "19940600",
      "field_search": "question",
      "question": "giá hiện tại của iphone 6 32GB ở cao lãnh bh nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm Iphone 6 32GB mới bên em có giá là 8.990.000đ đó anh. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin cụ thể hơn khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4374485,
      "id": "28174244",
      "field_search": "question",
      "question": "Ark mobile ram 3g mới chơi được mà iphone 6 ram 1g sao chơi được",
      "answer": "Chào bạn Đối với iPhone thì RAM thấp vẫn chơi được do máy chạy iOS được tối ưu hệ thống tốt bạn nha , tuy nhiên iPhone 6 chơi được Game trên nhưng sẽ chưa được mượt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.434738,
      "id": "21889192",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi. Mình đang dùng Iphone 6s plus. Máy của mình tự dưng màn hình xuất hiện các dòng kẻ dọc và kẻ ngang. Các dòng kẻ đó lúc có lúc không. Nhiều khi màn hình còn bị nháy làm đơ máy. Là do nguyên nhân tại sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.433384,
      "id": "19159365",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game mượt mà không anh !",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy có cấu hình không cao nhưng sản phẩm có thể hỗ trợ nhu cầu chơi game khá mượt và ổn định đó anh ạ. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.423312,
      "id": "22861266",
      "field_search": "question",
      "question": "So sanh iPhone 6 với samsung j5 prime thì máy nào có cấu hình chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Nên máy chơi game tốt hơn đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.417044,
      "id": "22583359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hởi mịn hình muốn mua lãi xuất 0% với giá hiện nay thì ntn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện nay 8.990.000₫ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% với giấy tờ CMND và Bằng lái xe anh nha. Anh sẽ trả trước 4.495.000₫, mỗi tháng là 597.000₫(góp 8 tháng). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.416547,
      "id": "32217723",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi pubg mobile có mượt ko khi để cấu hình thấp",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cấu hình máy khi chơi PUBG cấu hình thấp vẫn khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.412051,
      "id": "28673389",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩn Ip 6 32G còn kinh doanh ở các shop của Thế Giới Di ĐỘng không ạ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB  bên em vẫn còn kinh doanh ạ, chị có thể cho em xin khu vực chị đang sinh sống để bên em kiểm tra giúp chị ạ,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.410049,
      "id": "26644912",
      "field_search": "question",
      "question": "ram iphone 6 là ddr3 hay ddr4 nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Máy dùng RAM là loại LPDDR3 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.363119,
      "id": "27404748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone này chơi liên quân có mượt không, tại thấy ram có 1gb à",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân khá mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.360206,
      "id": "21483230",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang phân vân giữa 3 máy: Iphone 6mới , C9 Pro mới, S7 Eged cũ thì em không pik nên chọn máy nào phù hợp với nhu cầu chơi 1 vài game nặng, đi du lịch, xem phim... em ko pik máy nào phù hợp với em.",
      "answer": "Chào chịHiện với nhu cầu của anh em nghĩ sản phẩm C9 Pro sẽ là phù hợp với anh nhé. Sản phẩm có cấu hình mạnh, màn hình rộng, pin trâu, cấu hình mạnh, chụp ảnh đẹp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.356013,
      "id": "20212870",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh hiệu năng và độ mượt khi chơi game nặng giữa iphone 6 và sony XA1 unltra,cái nào đáng mua hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá thì hiệu năng chơi game 2 máy tương đương nhau, có thể giật lag khi chơi game nặng và hiệu năng sử dụng bình thường thì iPhone mượt mà hơn bạn nha.Tùy theo nhu cầu của bạn mà bạn có thể chọn máy phù hợp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.345446,
      "id": "19395031",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua 1 con iphone 6 32gb này mới mua tuần trước , mình gần đây phát hiện ra hiện tượng màn hình của máy có hơi vênh, hở bên dưới phía phải của máy ấn vào rìa màn hình còn nghe tiếng lạch cạch, các chức năng của máy còn ok100% , vậy mình có thể liên hệ đổi máy khác ko",
      "answer": "@Voluan: hở nhưng ko thấy rõ, cảm giác nó ko khít khi nhấn tay bóp vào nghe cạch cạch",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.336936,
      "id": "20764876",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm iphone 6 nay với iphone se cái nào cấu hình mạnh hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì theo em sản phẩm Iphone 6 có cấu hình mạnh hơn anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.327261,
      "id": "18159206",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 của e bị lỗi pin ảo mong QTV giúp e với không hề bị chai pin",
      "answer": "Chào chị TuyếnTrường hợp của chị nếu máy hay bị pin ảo chị có thể tắt nguồn máy và khởi động lại giúp em xem sao chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.317599,
      "id": "27792892",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại IPhone ở TGDD có mã của nước nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hoàng Anh,Với sản phẩm Iphone kinh doanh tại Thegioididong.com sẽ có mã VN/A anh nhé. Anh mua máy mới sẽ được khui seal và kích hoạt máy luôn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.307959,
      "id": "22275153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 plus hiện thị tiếng hán là iphone của nước nào",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn hiển thị tiếng Hán ở phần nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.297049,
      "id": "31205820",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 chơi PUBG bật HD dc ko AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không bật HD trong Game PUBG bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.292055,
      "id": "18088025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có hay bị đứng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt nên dùng luôn mượt mà nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2879095,
      "id": "29676779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của em sao không hiện bản cập nhật ios 11.4 vậy anh ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.274439,
      "id": "18222610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi đc nhiều game có đồ hoạ cao 3D không QTV",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 vẫn hỗ trợ bạn chơi được các game có độ họa cao như Asphalt 8 hay FIFA khá tốt bạn nhé. Bạn có thể đến siêu thị trải nghiệm sản phẩm và chọn lựa nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.258674,
      "id": "24764848",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 của mình có hiện tượng tự sập nguồn vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.246164,
      "id": "25226549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mình chỉ onl face, mess, xem phim nghe nhạc với lên youtube và chơi game kiểu liên minh mobile thì iphone 6 với samsung j7 prime cái nào dùng tốt hơn ạ, với nếu mua iphone 6 cũ dùng có tốt không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến hiệu năng cao giúp chơi game và load các ứng dụng trên tốt hơn và mượt mà hơn bạn nhé .iPhone 6 cũ bên mình kinh doanh còn khá mới và dùng rất tốt  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.219616,
      "id": "17725139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Em thấy các cửa hàng tại Nam Từ Liêm hiện đang hết hàng, vậy hàng có về tại cửa hàng ở khu vực đấy nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị. Theo thông tin em kiểm tra thì Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com quận Nam Từ Liêm đó ạ, chị có thể tham khảo tại địa chỉ Số 238 Đường Nguyễn Trãi, P.Trung Văn, Q.Nam Từ Liêm, Hà Nội đó chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, chị cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.200155,
      "id": "30681285",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iPhone 6 32g với pin của Sony L1 thì mấy nào dùng lâu",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá  iPhone 6 32GB sử dụng pin lâu hơn bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.171633,
      "id": "23384426",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy ip6 camera trước có 1.2mp. Nhưng với các dòng android khác camera trước cao hẳn ip6. Với trang bị camera độ phân giải như v thì cho e hỏi cam 1.2mp của ip6 có điểm mạnh, yếu nào so với các đt thông minh khác ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì camera máy được công bị những công nghệ tốt nhất, sử dụng linh kiện cao cấp từ Apple nên với 1.2 MP thì máy không hề thua kém các camera 5MP hay 8MP của Android nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.156121,
      "id": "23276770",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi giúp em với ạ. Iphone 6 của em đang sử dụng bình thường không gắn sim. Em mới reset máy lại chọn các thứ tới bước chọn wifi xong rồi thì máy cứ hiện như thế này, bây giờ em phải làm sao để vào màn hình như bình thường mà không cần gắn sim ạ",
      "answer": "@My: xin lỗi anh chị sao e gửi hình k hiện ra",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.134504,
      "id": "28532395",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này bắn pubg tốt không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi tốt game PUBG Mobile bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.126818,
      "id": "30322554",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 sạc đủ 100% đợi mãi không báo pin đầy vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone theo trải nghiệm của mình không có báo pin đầy, vẫn có biểu tượng sạc và bạn có thể rút ra khi đầy 100% pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.119947,
      "id": "21508033",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy c9 Pro và Iphone 6 thì chơi game nặng thì máy nào tốt hơn ạ. Em đều thích 2 máy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo trải nghiệm của minh thì Samsung Galaxy C9 Pro hỗ trợ sử dụng game nặng tốt hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.114529,
      "id": "30527498",
      "field_search": "question",
      "question": "PUBG Bật HD được không",
      "answer": "Chào anh,Máy chơi game PUBG này mức trung bình thôi thì sẽ ổn hơn anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1060095,
      "id": "20272563",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có thể dùng dây cáp của ipad nối với củ sạc iphone để sạc iphone không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu iPad sử dụng cổng sạc trùng với iPhone thì vẫn sạc được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.102588,
      "id": "20888113",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 nên chạy IOS mấy là mượt nhất AD! Theo mình nghỉ IOS 9 là mượt nhất còn 10 vs 11 chất máy sẻ giảm hiệu năng Chip Apple A8 Ram 1GB mình nghỉ nó khó xử lí các tác vụ như chơi game 3D vài game nặng khác mình thấy nó vào Facebook hơi chậm nghe bạn bè sử dụng nói vậy mình định mua sp cùng phân khúc giá rẻ xin AD cho ý kiến ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn chạy iOS 10 và iOS 11 thì hiệu năng không giảm nhiều lắm, mình thấy vẫn chạy ổn và mượt nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.099297,
      "id": "26915952",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được 10 ngày rồi, hôm nay phát hiện có sợi tơ trong camera trước, vậy có phải lỗi của nhà sản xuất k vậy? Giờ phải xử lý sao đây qtv ơi.",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.094015,
      "id": "27238923",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb vs nova 3e 64gb chơi các game nặng thì sản phẩm nào mạnh mẽ hơn QTV ơi?  Và sản phẩm nào hơn về camera ( cả cam trước vs cam sau) ?  😍",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng chơi game nhỉnh hơn bạn nha. Tuy nhiên về chất lượng ảnh chụp từ camera thì Nova 3E sẽ có lợi thế hơn cả về camera trước và sau ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.091934,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}